{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62680&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 숲 호텔"
    },
    "text": "我が森ホテルはコロナウイルスの状況でお客様のために清潔と衛生を最優先にしています。 客室は徹底した消毒と衛生点検が行われ、飲み物やシャワー用品は使い捨て用品として提供されているため、再利用はできません。 また、タオル、ガウン、寝具類はすべて交換され、清潔で衛生的に管理されます。 森ホテルはネットカフェ並みの最高仕様PCを設置しており、55インチのサムスンスマートテレビで映画、ドラマ、芸能などを視聴することができます。 新型コロナウイルス感染症の防疫に備え、消毒と空気清浄機の設置も徹底的に行われました。 スープホテルはペットと一緒に宿泊できる客室も保有しており、スパと快適な寝具類も提供しております。 駐車場は電気自動車の充電が可能で、室内駐車も60台可能です。 周辺には地下鉄やスターバックス、バスターミナルなどがあり、便利な移動が可能です。 客室の内部には映画館やネットカフェだけでなく、空気清浄機やホテル式寝具類が備えられています。 フロントやコミュニティゾーンも設置され、食べ物や飲み物、読書、ミーティングなどを楽しむことができます。 また、遊歩道やペットルームも提供され、ペット連れの入室小規模料金がかかります。 追加で注意すべき事項もご案内しております。 最終締め切りは午後2時30分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "森ホテルでは何を最優先にしていますか？",
            "answer": "森ホテルでは清潔と衛生を最優先にしています。"
        },
        {
            "question": "客室内で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "客室では使い捨ての飲み物とシャワー用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のタオルや寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室ではタオル、ガウン、寝具類はすべて交換され、清潔で衛生的に管理されます。"
        },
        {
            "question": "森ホテルのPCはどのような仕様ですか？",
            "answer": "森ホテルではネットカフェ並みの最高仕様PCを設置しています。"
        },
        {
            "question": "森ホテルで視聴できるテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "森ホテルでは55インチのサムスンスマートテレビで視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "森ホテルでは新型コロナウイルス感染症の防疫対策をどのように行っていますか？",
            "answer": "森ホテルでは消毒と空気清浄機の設置を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "森ホテルでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、森ホテルではペットと一緒に宿泊できる客室も保有しています。"
        },
        {
            "question": "森ホテルの駐車場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "森ホテルの駐車場では電気自動車の充電が可能で、室内駐車も60台可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄やスターバックス、バスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "森ホテルの客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "森ホテルの客室内には映画館やネットカフェ、空気清浄機、ホテル式寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "森ホテルにはフロントやコミュニティゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、森ホテルにはフロントやコミュニティゾーンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペット連れの入室には小規模料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最終締め切りは何時ですか？",
            "answer": "最終締め切りは午後2時30分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 514
    }
}